其實古巨基得中五畢業，比人叫古sir會唔會尷尬？

唔會，因為中三畢業都可以做牙sir

樓主心地唔好

佢個年代，讀得中五已經係人中之龍黎啦。對得起呀Sir依個尊稱啦

唔通叫班毅進狗阿sir咩

條能樣比人私了咗

🤣🤣
森美你好

森美

會考0分叫中幾畢業

校長咩學歷？唔計榮譽果d

劇照黎？佢幾時拍過港產片？

未睇過衝鋒車?

on9，小學生都叫閘大大啦

恕我無知，直情聽都未聽過

成三萬幾個毅進仔夠比人叫呀蛇

細頸瓶得小學畢業 俾人叫國家主席會唔會尷尬？

咁你又真係無知

會考0分都做到議員